【DSE】好撚驚呀 聽日考

想問有經驗巴絲一般早幾多到考場

試場係咪一定好似平時學校考試咁 有勁大個mon顯示倒計時你睇 定乜都冇 自己帶錶

同埋最尾十五分鐘同五分鐘係咪一定會提你架 定睇心情

會提,有鐘,早半個鐘到

早一晚

建議自己帶鐘，即使個地方有未必可以啱你角度

feel到巴打真係好緊張

最好帶住隻錶啦點都 方便自己
同埋都真係有機會現場個鐘好虧

如果有鼻感敏既巴絲記得帶備大量既紙巾啦

驚西咩⋯⋯到你出黎做野就知咩叫驚啦

利申：老屎忽

上年會早個半鐘去到
淡定啲今晚早啲訓啦

聽日有野考咩

早太多遲太多又唔好所以早半個鐘就差唔多
巴打唔好咁緊張 我舊年都係溫曬書勁有信心咁入去考 結果考嗰陣時好輕鬆 雖然出到嚟成績未如理想不過點都話有三大讀

利申:非CU engine

上年早1個鐘到，考緊你唔會咁得閒抬頭望鐘，最好擺隻錶/細鐘喺枱頭方便自己，有提示
btw考其實冇嘢驚，係驚都係驚放榜

多謝各位巴絲提醒

如果考之前"溫哂" 咁考前有咩做
有d想打機但覺得會搞到心散

早一個到啦.鐘望下googlemap考場點去 聽日考之前就唔洗溫啦放鬆下個人. 加油

16DSE